有份炒口罩嘅，唔該反省下自己有冇資格做香港人

幾時開始大家覺得錢係重要過一切？
由六月開始香港人不斷團結起嚟，守望相助

但而家竟然有人覺得瘟疫係一個發財嘅機會，你地賺緊嘅係香港人嘅性命啊！
炒口罩嗰啲仆街藥房，我在此立誓我一定會認撚住你地
如果你地愛香港，會寧願發瘟疫財而睇住大家冇口罩戴？
定你地覺得賺幾個臭錢仲緊要過其他人條命？
抑或是覺得香港受瘟疫影響，越嚟越多人病嘅時候，你地班炒家可以獨善其身？

你地今日嘅自私、貪心，正正係踩住香港人嘅尊嚴

我唔該你地反省下，係咪寧願睇住香港人冇口罩戴，都要唔放過發瘟疫財嘅機會。
我唔該你地反省下，自己仲有冇資格做香港人，同大家一齊共同進退，而唔係淨係識諗自己。

如果炒家們覺得瘟疫繼續喺香港蔓延係好事嘅話，即管繼續炒，我發誓我寧願唔戴口罩都唔益你班仆街藥房，今日我記住你點樣置身事外，他日你執笠都係自己攞嚟。

做得藥房九成藍色

我在此立誓
同炒口罩嘅仆街結下不共戴天之仇

瘟疫一過
第一時間清算你班撚屌炒家

喺香港做生意、賺香港人錢
而家仲踩住香港人條命嚟發達？
食撚懞咗你？

其實人性黎
都係犯賤
沒咩特別

今次老套啲都要講
大型瘟疫嚟到，仲顧住賺錢而唔理人命嘅
已經唔係黃藍嘅問題
已經係有冇良知嘅問題

如果大家都有骨氣唔爭住買炒價口罩嘅話，呢班仆街炒家會咁得戚炒到二三百蚊盒咩

mark低所有有份炒口罩既鋪
他朝完左成件事
一定幫佢地裝修

起到講有咩用
去返藍絲group講

希望大家攞返啲骨氣出嚟，順便藉住呢個機會趕走班炒家，佢地越要踩住我地上，我地就越唔好幫襯佢，睇下邊個死先

冇人買你啲炒價，咪遲早跌返落嚟

藍咪無良知

我諗住係上水賣 10蚊個 專賣俾大陸狗

同藍屍講良知

我都想借呢個機會呼籲大家唔好衰俾佢地睇
我地要有骨氣有尊嚴
就算大難臨頭都唔會俾呢班仆街獨善其身

班仆街要拎人命嚟炒，我地就打撚死都唔買，夠膽就唔好降價，睇下邊個跪先

mark定名同相 做個list

呢種先係典型香港人金錢至上

上網買啦
使乜靠佢地

03年街市都炒板藍根同醋 有錢唔嫌多

其實唔炒之餘，亦都要限購。大家都要自律

炒演唱會飛炒樓炒電話都算叫做非必需品
而家性命攸關，越嚟越多人受感染嘅話，真係鬼唔望有一日佢地都中招

我聽口就唔戴口罩去仆街藥房咳到佢一地都係
攬炒囉笨